{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Ma armastan s√º√ºa maap√§hkleid. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mind n√§hakse tihti tsirkuses."},{"text":"Olen suurim maaloom."},{"text":"Ma v√µin kasutada oma nina vee pritsimiseks."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"meow\" ja armastan hiiri taga ajada. Nurrutan siis, kui olen √µnnelik. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Armastan l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Ma joon piima."},{"text":"Mul on vurrud."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja laigud √ºle kogu keha. Ma s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"Ma s√∂√∂n lehti, kuhu enamik loomi ei j√µua."},{"text":"Ma olen k√µige pikem imetaja."}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Hippo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Elan ookeanis ja mul on kaheksa k√§tt. Ma v√µin v√§rvi muuta, et peita. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Elan meres."},{"text":"Ma v√µin tinti pritsida."},{"text":"Mul ei ole luid."}],"options":[{"label":"T√§htkala","isCorrect":false},{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Mesilased","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan valjult ja olen tuntud kui d≈æungli kuningas. Mul on suur lakk. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga v√µimas loom."},{"text":"Olen lihas√∂√∂ja."},{"text":"Elan Aafrikas ja Aasias."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"H√ºppan ringi ja armastan porgandeid s√º√ºa. Mul on pikad k√µrvad. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa k√∂√∂givilju."},{"text":"Ma v√µin olla lemmikloom."},{"text":"Olen taimetoitlane."}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Hamster","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Vadistan ja munen. Elan k√ºlmades kohtades. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib Antarktikas elada."},{"text":"Ma s√∂√∂n kala."},{"text":"Ma ei saa lennata."}],"options":[{"label":"Kajakas","isCorrect":false},{"label":"Penguin","isCorrect":true},{"label":"Jaanalind","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Olen k√µva kestaga roomaja. Liigun v√§ga aeglaselt. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin elada v√§ga kaua."},{"text":"S√∂√∂n taimi ja vahel ka putukaid."},{"text":"V√µin ohutuse m√µttes pea oma kesta tagasi t√µmmata."}],"options":[{"label":"Sisalik","isCorrect":false},{"label":"Kilpkond","isCorrect":true},{"label":"Madu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Lendan √∂√∂sel ja kasutan oma tee leidmiseks kajalokatsiooni. Inimesed arvavad, et ma olen natuke √µudne. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma magan tagurpidi."},{"text":"Olen √∂ine."},{"text":"V√µin s√µltuvalt liigist s√º√ºa puuvilju, putukaid v√µi isegi verd."}],"options":[{"label":"√ñ√∂kull","isCorrect":false},{"label":"nahkhiir","isCorrect":true},{"label":"Koit","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Olen maskeerimise meister, sulandudes sujuvalt oma √ºmbrusesse. Mul on iseseisvalt liikuvad silmad. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib putukaid s√º√ºa."},{"text":"Ma saan muuta v√§rvi, et sobituda oma keskkonnaga."},{"text":"Elan soojas kliimas ja ronin puude otsa."}],"options":[{"label":"Madu","isCorrect":false},{"label":"Kameeleon","isCorrect":true},{"label":"Konn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"transport":[{"level":"1","type":"transport","question":"Mul on rattad ja vean inimesi, aga ma ei ole auto. Tihti peatun, et inimesi peale v√µtta. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin kanda paljusid inimesi."},{"text":"Peatun selleks etten√§htud kohtades."},{"text":"Ô∏è J√§lgin kindlat marsruuti."}],"options":[{"label":"Buss","isCorrect":true},{"label":"Jalgratas","isCorrect":false},{"label":"Scooter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"transport","question":"Mul on kaks ratast ja pedaalid ja sa kasutad oma jalgu, et mind k√§ima saada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa kasutad oma jalgu, et mind v√µimutseda."},{"text":"Ô∏è Mul on kett."},{"text":"Ô∏è Minuga s√µites on hea m√µte kanda kiivrit."}],"options":[{"label":"Rulalaud","isCorrect":false},{"label":"Jalgratas","isCorrect":true},{"label":"Auto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"transport","question":"S√µidan r√∂√∂bastel ja v√µin v√§ga kiiresti vedada paljusid reisijaid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è K√§in kindlal teel."},{"text":"Mind saab elektriga varustada."},{"text":"Peatun jaamades."}],"options":[{"label":"Veoauto","isCorrect":false},{"label":"Rong","isCorrect":true},{"label":"Mootorratas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"transport","question":"Lendan taevas ja kannan inimesi kaugetesse kohtadesse. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on tiivad."},{"text":"Ô∏è Lendan v√§ga k√µrgele."},{"text":"Mul on istmed sees."}],"options":[{"label":"Helikopter","isCorrect":false},{"label":"Lennuk","isCorrect":true},{"label":"Rocket","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"transport","question":"Purjetan vee peal ja v√µib olla v√§ga suur. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma h√µljun."},{"text":"üòÄ Kasutan ankrut, et paigal p√ºsida."},{"text":"V√µin vedada lasti v√µi reisijaid."}],"options":[{"label":"Allveelaev","isCorrect":false},{"label":"Paat","isCorrect":true},{"label":"Veoauto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"transport","question":"Ma v√µin reisida maal ja vees ning mind kasutab tihti s√µjav√§gi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind kasutatakse lahingutegevuses."},{"text":"V√µin ujuda ja s√µita."},{"text":"Ma suudan √ºletada erinevaid takistusi."}],"options":[{"label":"Amphibious s√µiduk","isCorrect":true},{"label":"Monster veoauto","isCorrect":false},{"label":"V√µistlusauto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"transport","question":"Lendan ketravate teradega peal ja v√µib √ºhes kohas h√µljuda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin maanduda peaaegu igal pool."},{"text":"Ô∏è Minu labad keerutavad v√§ga kiiresti."},{"text":"Mind kasutatakse sageli p√§√§stemissioonideks."}],"options":[{"label":"Glider","isCorrect":false},{"label":"Helikopter","isCorrect":true},{"label":"Kuuma√µhupall","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"transport","question":"Reisin s√ºgaval vee all ja luban inimestel ookeani uurida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma talun k√µrgr√µhkkonda."},{"text":"Inimesed kasutavad mind uurimist√∂√∂ks."},{"text":"Mul on v√µimsad tuled."}],"options":[{"label":"Purjepaat","isCorrect":false},{"label":"Allveelaev","isCorrect":true},{"label":"Jet suusk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"transport","question":"Olen loodud reisima Maa atmosf√§√§rist kaugemale, kandes sageli astronaute. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen v√§ga v√µimas."},{"text":"Inimesed treenivad pikka aega, et minuga s√µita."},{"text":"Uurin ruumi."}],"options":[{"label":"Rocket","isCorrect":true},{"label":"Droonid","isCorrect":false},{"label":"Blimp","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"transport","question":"Liigun m√∂√∂da zipijoont, kandes inimesi √ºle orgude v√µi metsade. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tihti osa seikluskursusest."},{"text":"Ô∏è Kasutan kaableid ja rihmarattaid."},{"text":"Sa n√§ed minult ilusaid vaateid."}],"options":[{"label":"Gondola","isCorrect":false},{"label":"Zip Line","isCorrect":true},{"label":"K√∂israudtee","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}}]}